給絕望的死士

給絕望的死士：
For those who are feeling desperate:

只想讓你知道一件事
We just want you to know this:

林奠唔在乎你，我地在乎
林奠唔聽你，我地繼續一齊講
林奠唔理你，我地繼續一齊做
The government doesn't care, but we do.
The government doesn't listen, but we are going to keep speaking up.
The government doesn't give a shit, but we are going to make changes.

今朝我地有近千人去搵一個人，就係想你知道，我地會關心身邊既每一個人、我地會緊張身邊既每一個人、我地更愛護身邊既每一個人。
This morning nearly a thousand people look for ONE person. We want to let you know we NEED, CARE and LOVE every single one of you.

過去4個人選擇離去，果種心痛比我地自己中催淚彈、布袋彈、胡椒噴霧、捱警棍更痛更痛，入心入肺！呢種痛根本係形容唔到。
There were Four people chose to end their life. I am telling you this is more painful than getting hit by tear gas, pepper spray, bean bag round or baton. It is so heartbroken!

我地真係輸唔起！
We can't afford to lose one more.

我知道我地做左好多、好多都無咩成果，但我地更加知道，我地身邊有一班為同一個目標，保持初心既人，以行動證明我地 – 不撤不散。
I know we haven't achieve anything, but we have each other. We have the same goal.

所以，請繼續同我地一齊並肩奮戰，齊上齊落，同聚同散。
So please don't abandon us. We do things together and we are going to win together.

保持希望！！！
Have faith.

一直與你同行的人
From all of us

#正能量

Credit: tg哨兵channel

我地真係好撚在乎你

真係唔好再做傻事

真係會好撚驚同傷心

聽到嗎?

邊個再有一絲自殘明志諗法既企出黎 等我屌撚醒你
不服來辯

一日未成功 一日都唔可以死住

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

唔係3個咩?

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

雲仔都未死 你地做乜要死

每日燒港人港地比烈士睇死唔眼閉

【極緊急】快啲幫手舉呢個仆街 放義士相上網